日本專家：年輕人易播毒，避開人群，就是拯救生命

新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）在全球多國蔓延，新冠肺炎症狀因人而異，有確診患者沒有病徵。日本專家擔心，年輕人感染新冠肺炎後病徵較輕微，容易在無意中傳播病毒擴大疫情。日本專家坦言，年輕人避開人群，就是拯救生命。

共同社報道，日本政府專家周一（2日）召開會議，指出年輕人感染新冠肺炎的重症化風險低，而輕症患者在沒有意識情況下，對新冠疫情擴散發揮重要作用。

專家呼籲日本全國10至39歲年輕人：光是避開人群聚集、通風差的場所，就能拯救生命。

北海道是日本疫情最嚴重地區，確診人數超過70。專家會議更料，北海道截至2月25日，實際已有940名新冠肺炎患者，只是很多都是未被發現的輕症患者。

專家分析認為，北海道確診患者分佈廣泛，是因為年輕人活躍活動，在高風險場所染病後，將病毒帶到北海道內遠處傳染老年人。

https://inews.hket.com/article/2579711/

專家食屎.jpg

日本
Btw

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

BR法

遠離人群
遠離車群

係咪講溜左老人中年鐘意聚會宴會

cls 歧視年輕人

連登五毛又用經濟日報去帶風向 咪撚信

屌 經濟日報黎 紅底

咁都有得賴
不如話廢老加強抵抗力，叫少d雞，咪無咁易染病

Push

年輕人是原罪

香港老細: 記得準時返工

仆街經濟日報已經係同大公 文匯同級紅報 依家連登紅毛/狗好鍾意拎經濟日報帶風向

《香港經濟日報》是香港的財經報章，於1988年創辦。她是香港主要財經報章，其內容以中產及專業人士為導向，和《信報》同一為「嚴肅報章」。該報於2011年7月出版免費報章《晴報》。

《香港經濟日報》被網民指斥內容親建制及親中。經濟日報集團主席
馮紹波
有深厚親中背景，屬七十年代港大國粹派骨幹，在董建華任特首時開始獲特區政府器重。馮在董、曾兩朝公職未算突出，暗地經營政治力量；梁振英競選特首時，馮亦被視為「暗盤梁粉」，邵善波更是其老朋友

即係多去聚會就可以除老害

日本共產黨的《赤旗》是極左，有壹定的社會影響力。共同社是通訊社，負責配發新聞，牠不是新聞社。在戰前是極左，現在仍比《朝日新聞》要左，當然通訊社在思想性方麵是和報社沒法比的，就像新華社不可能超過《人民日報》。

經濟日報只係引述
琴日全日「若者のせい」都長霸日本twitter trend第一位

不過唔好淨係話年輕人
成個日本喺武漢肺炎嘅反應上都係垃圾